連尼住入：點解我一係屋企用WiFi 上連登app就上唔到

電腦冇問題
Hkbn iOS 11.0.1

上唔上到網頁版？係咩error?

上到
同埋update左iOS 11後成日死app
唔知關唔關事

而家wifi連到lihkg app
一時時

上唔到時有乜error?

咩網都上到 係lihkg 上唔到

做左vip 再試下

標題個頁 Load 唔 Load 到?

一時時 而家又冇事

又出事
錯誤碼 1001

個個都無事,得你有事

咁奇怪...但你用網頁版係完全正常？

其實我間唔中都係咁，用屋企wifi會話1001 load 唔到，但唔常見

買左vip可唔可以改名次數無上限

同樓主情況一模一樣

都係有時連左屋企wifi 就上唔到

又抽

我都有時係咁

😂

又黎喇大佬

admin解釋一下
1bam人準則
2bam人評審機制
3點解bam濕鳩塞鷗唔bam三色貓46644
未?

推

屌連狗老老柒柒，究竟bam撚咗邊幾個